其實唔交稅加罷市停工先有用

依加遊行完政府當市民無到

證交所緊要啲？

全民大罷工啦屌你
一半人肯做政府都仆街啦